「圖」鼠王芬被圍屌敗走欲搭的士，DC9：我唔載你

突然覺得拒載好合理

的士大佬，請受小弟一拜

支持嗰個的士佬

鼠王芬好正

唔準叫人DC9 啊

兩張圖 好有動感

都係的士狗，但咁啱仆街做好事啫
惡人自有惡人磨

自己變左過街老鼠

親中一個月時間派全部變哂話街老鼠

第二張相

的士佬：鼠王 不了

連成日俾人話DC9既的士大佬都有代表出黎和解

唔係變，一直都係

大和解, 今次多埋 - 的士大佬

睇第二張相鼠王芬個樣同口型個腦自動響起左佢把聲:「What the fuck?」

車老鼠，不了

叫Uber嘛

即刻西面

有無片?

No pet is allowed

DC9都大和解

we connect

講還講

的士佬：每隻狗加收五蚊！

唔算拒載，都未講地點

十分治癒

白絲腳

過街老鼠人人都憎

的士載人唔係載鼠

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

平生第一次支持的士狗拒載

議員同敢拒載 真唔真？...

都算係呢排最開心既新聞

其實的士佬拒載好多理由可以唔開車，話身體不適你真係吹佢唔漲

大和解 的士司機

大和解

Connect埋的士佬

以後唔反DC9

其實睇返成條片，架的士係落咗旗，應該係等緊個客...

下次的士司機吾可以再拒載，可以叫佢加多$5蚊，坐車尾箱

屌你幾撚on9先會著白絲？好撚肉酸呀屌

的士佬大和解

架的士係咪本身落左旗先拒載？

的士大哥，我錯了

動作唔似

最重要嘅白絲襪居然無咗

高質

開門俾佢坐底先話唔載佢

唔係同的士哥哥大和解咗咩？

咩拒載呀，司機應該有call呀？

俾成班人圍，車你容乜易車都俾人燒埋

出 長輩圖

dc9真正大和解 we connect

圖1 我唔聽 我唔聽
圖2 唔聽你就落車

的士佬：昆蟲我喺唔會車架

We connect
以後唔準 叫 DC9

司機大佬做乜拒載呀， 應該車佢返屋企吖嘛。
不過的士啲車舊咗 ， 行到一半喺高速公路壞車好難講呀。

的士司機值得香港人欣賞 有骨氣！

唔好意思

咁岩交更

好嘢！何君堯同老鼠芬、范除、萄葡L係我最討厭的保皇友。不過佢載唔得喎，有冇好D又合法的理由？

呢招好啊，以後建制班垃圾見一個圍佢一個，當過街老鼠咁鬧

未睇過拒載咁開心

距離宇宙大和解唔遠
We connect不是夢

終於為的士界挽回不少聲譽

的士大佬呀仲dc9

真係抵撚死

過街老鼠

隻錶係咪反轉左既5點??

雖然大和解
但係吾你林奠

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

笑撚左 比人屌到想搭的士走

當全香港人都齊心合力 認清賣港賊 ☺️我地團結真係做到野 早就應該咁對條死八婆

抵啦

逆權司機

的士佬

抵撚死啦老鼠芬

擔心的士哥哥俾人搞

好似老夫子既四格漫畫

耐人尋味

連登屌開既的士佬都大和解

We connect!

真實對白係咩
太嘈聽唔清楚

鼠王無老鼠私家車咩

師兄 今鋪我都撐你唔落

Dc狗都和解埋

對尾昏好失望，竟然唔係好似潑婦罵街咁係架的士瀨死唔走

We connect

係DCCG

好想知個司機講咩decline 佢

老鼠人見人爭！

好無面，好慘哦

的士無辦法安全駕駛情況下有權拒載
成群人圍住鼠王芬，萬一有人衝出馬路點算？

好波的士大哥

傳送門：

致此刻感到灰心沮喪的您

正式原諒以前呃我錢嗰隻的士狗

我對個的士大佬好失望！
如果個的士佬先俾個客上咗車，然後鎖好車門，再自己落車再同啲圍觀者呀記者呀要求讓開，俾尊貴嘅議員離開，講佢個3、5、7分鐘，啲人咪可以繼續鬧、繼續影囉⋯⋯自己又無拒載，目標又達到，🉐️！

正

芬姨嬲到震咁話 : 仆你個臭街 拒載 ?

dc9也不日屌

全名係過街老鼠芬

想屌

好以後唔做的士判官

屌 好撚爽睇完

咗快走做乜，聽下路意啦

佢EXACTLY咁講?

咁快走做乜，聽下民意啦

WE CONNECTED

有無人講下呢單笑料咩事? 有無片睇?

識得分人同禽獸嘅的士佬你就唔好再叫人做DC乜啦仆街

聽完成個人精神咗
胃口都好咗

呢個係的士大佬

DC9大和解

今次的士大佬好嘢

俾你j

一早叫左你地正視拒載問題啦

好治癒

你睇條片，佢去到的士站，當時有兩部的士，前面個黑西裝類似保鏢嘅物體幫佢拉開後一架的士嘅車門然後佢上車隨即俾人趕返落車。
行規一定係跟先後順序上客㗎啦，佢咁樣skip咗頭車的士佬大條道理叫佢落返車。

鼠患不了

我都睇到
但係佢又唔係去前面個架上車

唔過海

的士佬：不了

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

的士司機，好波

你點對人 人點對你 衰撚到貼地

睇嚟好驚隻過街老鼠 隻手 ->

的士大哥

和解

以後叫的士佬，唔再叫dc9

的士大佬

有睇片既留意到當時架的士冚左旗

岩架，畜生係唔應該搭交通工具架

即刻升呢做的士大哥

准

由今天開始會叫翻的士狗做司機大哥

你條友先係真正癡撚線 竟然走去留意佢對腳

今日我感到和理非非嘅愛

屌，一睇張圖就睇到啦，咁突出咁肉酸

喺我下次遇到拒載前，唔再鬧的士狗

至少我望完佢個樣就碌去下面 你睇埋對腳

大佬，你唔講真係冇為意wor, 你個人口味真獨特

頂，睇到有幾奇呀，我想架咩

的士大哥:

少數正義的士司機

我無野講

大快人心

白絲

[長文]眼淚的意義

就好似廢老同長者係有分別一樣 請叫的士大佬

無分別，我反割席
正如所有驚賊都係黑警
所有的士佬都係的士狗，無例外